攬炒啦林鄭

林鄭，當班年輕人係香港見唔到將來
我地嘅底線就係無底線
你想玩，就同你玩大佢

If we burn, you burn with us

10.20見

大家要記得出來